# U Grande Cloudwall


![](../image/itsreallythatbad.jpg)
![](../image/telegram/c81238387627b4bfd3dcd60f56d41626.jpg)

---


## Stop Cloudflare


|  🖹  |  🖼 |
| --- | --- |
|  "The Great Cloudwall" hè Cloudflare Inc., a cumpagnia di i Stati Uniti.Hè furnisce servizi CDN (rete di trasmissione di cuntenutu), mitigazione DDoS, sicurezza Internet è servizii DNS distribuiti (server di nomi di duminiu).  |  ![](../image/cloudflaredearuser.jpg) |
|  Cloudflare hè u più grande proxy MITM di u mondu (proxy inversu).Cloudflare pussede più di l'80% di a quota di u mercatu CDN è u numeru di utilizatori cloudflare cresce ogni ghjornu.Hanu allargatu a so rete in più di 100 paesi.Cloudflare serve più trafficu web chì Twitter, Amazon, Apple, Instagram, Bing è Wikipedia cumminati.Cloudflare offre un pianu gratuitu è ​​assai persone usanu invece di cunfigurà i so servitori in corretta.Scambià a privacy trà cunvenzione.  |  ![](../image/cfmarketshare.jpg)  |
|  Cloudflare si trova trà voi è u webserver d'origine, agiscendu cum'è un agente di patturalle di fruntiera.Ùn sì capace di cunnette à a vostra destinazione scelta.Hè cunnessu à Cloudflare è tutti i vostri dati sò esse decriptati è trasmessi nantu à u volu. |  ![](../image/border_patrol.jpg)  |
|  L'amministratore di u webserver d'origine hà permessu à l'agente - Cloudflare - per decide quale pò accede à a so "propietà web" è definisce "area ristretta".  |  ![](../image/usershoulddecide.jpg)  |
|  Fighjate à a maghjina ghjusta.Penserete chì Cloudflare bluccà solu i cattivi.Penserete chì Cloudflare hè sempre in linea (mai calà).Penserete chì i bots legittimi è i crawlers ponu indexà u vostru situ web.  |  ![](../image/howcfwork.jpg)  |
|  Tuttavia, quelli ùn sò micca veri.Cloudflare bluccà e persone innocente senza ragioni.Cloudflare pò falà.Cloudflare blocca i bots legittimi.  |  ![](../image/cfdowncfcom.jpg)  |
|  Cum'è qualsiasi servizio di hosting, Cloudflare ùn hè micca perfettu.Vedrete sta schermu ancu se u servitore d'origine funziona bè.  |  ![](../image/cfdown2019.jpg) |
|  Pensate veramente chì Cloudflare hà 100% uptime?Ùn avete micca idea quante volte Cloudflare scende.Se Cloudflare falà u vostru cliente ùn pò micca accede à u vostru situ web. | ![](../image/cloudflareinternalerror.jpg)<br>![](../image/cloudflareoutage-2020.jpg) |
|  Si chjama questu in riferimentu à u Great Firewall di a Cina chì face un travagliu paragunatu per filtrà parechji umani da vede cuntenutu web (vale à dì tutti in Cina continentale è persone fora).Eppuru, à u listessu tempu quelli chì ùn sò micca affettati di vede un web draticamente differente, un web liberu di censura cum'è una maghjina di "omu di tank" è a storia di "Protestate di a Piazza Tiananmen". | ![](../image/cloudflarechina.jpg)  |
|  Cloudflare pussede un grande putere.In un certu sensu, cuntrolanu ciò chì l'utente finale vede in definitiva.Hè impeditu di navigà da u situ web per via di Cloudflare. | ![](../image/onemorestep.jpg) |
|  Cloudflare pò esse usatu per a censura. | ![](../image/accdenied.jpg) |
|  Ùn pudete micca vede un situ web cloudflared sè vo aduprate un navigatore minore chì Cloudflare pò pensà chì hè un bot (perchè micca assai persone l'anu). | ![](../image/cfublock.jpg) |
|  Ùn pudete micca passà sta "cuntrollu di navigatore" invechjante senza attivà Javascript.Questu hè un dispesu di cinque (o più) seconde di a vostra preziosa vita. | ![](../image/omsjsck.jpg) |
|  Cloudflare bluccà automaticamente i robot / crawler legittimi cum'è Google, Yandex, Yacy, è i clienti API.Cloudflare sta attivamente à seguità a comunità "bypass cloudflare" cun l'intenzione di rompe i bots legittimi di ricerca. | ![](../image/cftestgoogle.jpg)<br>![](../image/htmlalertcloudflare2.jpg) |
|  Cloudflare impedisce simile parechje persone chì anu una connettività Internet pobra da accede à i siti web daretu (per esempiu, ponu esse daretu à più di 7 livelli di NAT o di sparte u stessu IP, per esempiu Wifi publicu), salvu chì ùn risolve più CAPTCHA di l'immagine.In certi casi, questu piglià 10 à 30 minuti per suddisfà Google. | ![](../image/googlerecaptcha.jpg) |
|  In l'annu 2020 Cloudflare hà cambiatu da a Recaptcha di Google à hCaptcha cum'è Google intende cullà per u so usu.Cloudflare vi hà dettu chì si preoccupa di a vostra privacy ("aiuta à indirizzà una preoccupazione di privacy") ma questa hè ovviamente una bugia.Hè tuttu di soldi."HCaptcha permette à i siti web di guadagnà soldi à serve sta dumanda mentre bloqueghja i bots è altre forme di abusu" | ![](../image/fedup_fucking_hcaptcha.jpg)<br>![](../image/hcaptchablockchain.jpg) |
|  Da a perspettiva di l'utilizatori, questu ùn cambia micca assai. Hè stata obligata di risolve. | ![](../image/hcaptcha_abrv.jpg)<br>![](../image/hcaptcha_chrome.jpg) |
|  Parechji umani è software sò bluccati ogni ghjornu da Cloudflare. | ![](../image/omsnote.jpg) |
|  Cloudflare annega assai persone da u mondu.Piglia un ochju à a lista è pensate se aduttà Cloudflare nantu à u vostru situ hè bonu per l'esperienza di l'utilizatore. |  ![](../image/omsstream.jpg) |
|  Cosa hè u scopu di l'internet sè ùn pudete micca fà ciò chì vulete?A maiò parte di e persone chì visitate u vostru situ web solu cercanu altre pagine se ùn puderanu micca carricà una pagina web.Pudete micca esse bluccatu attivamente alcun visitore, ma u firewall predefinitu di Cloudflare hè abbastanza strettu per bluccà parechje persone. | ![](../image/omsdroid.jpg)<br>![](../image/omsappl.jpg) |
|  Ùn ci hè manera di risolve u captcha senza attivà Javascript è Cookies.Cloudflare li usa per fà una firma di navigatore per identificà ti.Cloudflare deve cunnosce a vostra identità per decide s'ellu sia eligeibile di cuntinuà à navigà in u situ. | ![](../image/cferr1010bsig.jpg) |
|  L'utenti di Tor è l'utilizatori di VPN sò ancu vittimi di Cloudflare.E duie soluzioni sò aduprate da parechje persone chì ùn ponu micca pagà internet senza censura per via di a so pulitica di paese / corporazione / rete o chì volenu aghjunghje un strattu extra per prutegge a so privacy.Cloudflare attacca a vergogna di queste persone, u furzendu per disattivà a so soluzione proxy. | ![](../image/banvpn2.jpg) |
|  Se ùn avete micca pruvatu Tor finu à questu mumentu, ci ricumandemu di scaricà Tor Browser è visitate i vostri siti web preferiti.Vi consigliemu di ùn cunnettevi in ​​u vostru situ web bancariu o in una pagina web di guvernu o chì vanu à bandiera u vostru contu. Aduprate a VPN per quelli siti web. | ![](../image/banvpn.jpg) |
|  Puderete vulete dì "Tor hè illegale! L'utenti di Tor sò criminali! Tor hè male! ". Innò.Puderia avè amparatu annantu à Tor da a televisione, dicendu chì Tor pò esse adupratu per navigà per darknet è scambià armi, droghe o porno chid.Mentre a dichjarazione supra hè vera chì ci sò parechji siti web di u mercatu induve pudete cumprà sti articuli, quelli siti sò spessu apparuti in u clearnet.  | ![](../image/whousetor.jpg) |
|  Tor hè statu sviluppatu da US Army, ma Tor attuale hè sviluppatu da u prugettu Tor.Ci hè parechje persone è organizazioni chì utilizanu Tor cumpresi i vostri futuri amichi.Dunque, sè vo aduprate Cloudflare nantu à u vostru situ web site bluccatu umani veri.Perderà amicizia potenziale è affare cummerciale. | ![](../image/iusetor_alith.jpg) |
|  È u so serviziu DNS, 1.1.1.1, hè ancu di filtrà l'utilizatori da visità u situ web per rinvià l'indirizzu IP falsu possedutu da Cloudflare, IP localhost cum'è "127.0.0.x", o solu di ritornu nunda. | ![](../image/cferr1016.jpg)<br>![](../image/cferr1016sp.jpg) |
|  U DNS Cloudflare rompe ancu u software in linea da l'app smartphone à u ghjocu di computer per via di a so falsa risposta DNS.DNS Cloudflare ùn pò micca quistà alcuni siti web bancari. | ![](../image/cfdnsprob.jpg)<br>![](../image/dnsfailtest.jpg) |
|  È quì puderebbe pensà,<br>Ùn sò micca aduprà Tor o VPN, perchè deve stà cura?<br>Amu a fiducia in u marketing di Cloudflare, perchè deveru importà<br>U mo situ web hè https perchè duverebbe cura | ![](../image/annoyed.jpg) |
|  Se visitate u situ web chì utilizanu Cloudflare, site spartite a vostra infurmazione micca solu à u pruprietariu di u situ web, ma dinò a Cloudflare.Questu funziona u proxy inversu. | ![](../image/prism_gfe.jpg) |
|  Hè impussibile d'analizà senza decrypting u trafficu TLS. | ![](../image/cfhelp204144518.jpg) |
|  Cloudflare cunnosce tutti i vostri dati, cum'è una password prima. | ![](../image/cfhelpforum.jpg) |
|  Cloudbeed pò accade in ogni momentu. | ![](../image/cfbloghtmledit.jpg) |
|  U https di Cloudflare ùn hè mai a fine. | ![](../image/sniff2.gif) |
|  Vulete veramente sparta i vostri dati cù Cloudflare, è ancu una agenzia di 3 lettere? | ![](../image/cfstrengthdata.jpg) |
|  U prufilu in linea di l'utilizatore di l'Internet hè un "pruduttu" chì u guvernu è e grande cumpagnie tecnologichi volenu cumprà. | ![](../image/federalinterest.jpg) |
|  U Dipartimentu di a Securità Interna di i Stati Uniti hà dettu:<br><br>Avete qualchissia idea di quantu preziosi sò e dati chì avete? Ci hè qualunque manera chì ci puderia vende quelli dati?  | ![](../image/dhssaid.jpg) |
|  Cloudflare offre ancu un serviziu VPN GRATUITU chjamatu "Cloudflare Warp".Se l'usu, tutte e cunnessione di u vostru smartphone (o di u vostru urdinatore) sò mandati à i servitori Cloudflare.Cloudflare pò sapè chì situ web avete lettu, quale cumentu avete postatu, cù quale avete parlatu, etc.Hè vuluntaria di dà tutte e vostre infurmazione à Cloudflare.Se pensate "Sò in broma? Cloudflare hè sicuru. " allura avete bisognu à amparà cumu u VPN funziona. | ![](../image/howvpnwork.jpg) |
|  Cloudflare hà dettu chì u so serviziu VPN rende u vostru internet veloce.Ma VPN rende a vostra cunnessione internet più lenta cà a vostra cunnessione esistente. | ![](../image/notfastervpn.jpg) |
|  Puderia digià sapè u scandalu PRISM.Hè veru chì AT&T permette à l'NSA di copià tutte e dati d'internet per a vigilazione. | ![](../image/prismattnsa.jpg) |
|  Cunsintemu chì site di travaglià à l'NSA è chì vulete chì u vostru prufilu d'Internet di ogni citadinu.Sapete chì a maiò parte di elli sò fiduciamente nuvola in Cloudflare è l'utilizanu - solu un gateway centralizatu - per proxy a so cunnessione di servitore di cumpagnia (SSH / RDP), situ web persunale, situ di chat, situ web di forum, situ web di banca, situ di assicurazione, motore di ricerca, membru segrettu -un solu situ web, site d'asta, shopping, situ video, situ NSFW, è situ illegale.Sapete ancu chì usanu u serviziu DNS di Cloudflare ("1.1.1.1") è u serviziu VPN ("Cloudflare Warp") per "Secure! Più prestu! Megliu! " sperienza in Internet.Cumminendu cun l'indirizzu IP di l'utilizatore, l'emprente digitale di i navigatori, i cookies è RAY-ID seranu utili per custruisce u profilu in ligna di u destinatu. | ![](../image/edw_snow.jpg)<br>![](../image/peopledonotthink.jpg) |
|  Vulete e so dati. Chì farete? | ![](../image/nsaslide_prismcorp.gif) |
|  **Cloudflare hè un tonu di mele.** | ![](../image/honeypot.gif) |
|  **Meli gratuiti per tutti. Certi fili sò attaccati.** | ![](../image/iminurtls.jpg) |
|  **Ùn aduprate micca Cloudflare.** | ![](../image/shadycloudflare.jpg) |
|  **Descentralizà l'internet.** | ![](../image/cfisnotanoption.jpg) |


---


##    Per piacè seguite à a prossima pagina:  "[Etica Cloudflare](co.ethics.md)"

---

<details>
<summary>_cliccate mi_

## Dati è More infurmazioni
</summary>


Stu repositoriu hè una lista di siti web chì sò daretu à "The Great Cloudwall", blucchendu l'utilizatori di Tor è altri CDN.


**Dati**
* [Cloudflare Inc.](../cloudflare_inc/)
* [Utenti Cloudflare](../cloudflare_users/)
* [Domini Cloudflare](../cloudflare_users/domains/)
* [Utenti CDN non Cloudflare](../not_cloudflare/)
* [Utenti Anti-Tor](../anti-tor_users/)


![](../image/goodorbad.jpg)


**Più infurmazione**
* [Myth Catalog](../subfiles/myth_catalog.md)
* [The Great Cloudwall](../pdf/2019-Jeff_Cliff_Book1.txt), [Mr. Jeff Cliff](https://shitposter.club/users/jeffcliff)
  * Scaricà: [PDF](../pdf/2019-The_Great_Cloudwall.pdf), [ePUB](../pdf/2019-Jeff_Cliff_The_Great_Cloudwall.epub)
  * EBook originale (ePUB) hè stata eliminata da BookRix GmbH per via di violazione di copyright di materiale CC0
* [Padlock icon indicates a secure SSL connection established w MITM-ed](https://bugs.debian.org/cgi-bin/bugreport.cgi?bug=831835), Anonymous
* [Block Global Active Adversary Cloudflare](https://trac.torproject.org/projects/tor/ticket/24351), nym-zone
  * U bigliettu hè statu vandalizatu tante volte.
  * [Eliminatu da u Prughjettu Tor.](https://lists.torproject.org/pipermail/anti-censorship-team/2020-May/000098.html) [Vede u bigliettu 34175.](https://trac.torproject.org/projects/tor/ticket/34175)
  * [Ultimu bigliettu d'archiviu 24351.](https://web.archive.org/web/20200301013104/https://trac.torproject.org/projects/tor/ticket/24351)
* [Shared on Mastodon](../subfiles/shared_on_mastodon.md), [Shared on Twitter](../subfiles/shared_on_twitter.md)
* [Cloudflare Watch](http://www.crimeflare.org:82/)
* [Criticism and controversies](https://en.wikipedia.org/wiki/Cloudflare#Criticism_and_controversies), Wikipedia

![](../image/watcloudflare.jpg)


</details>

---

<details>
<summary>_cliccate mi_

## Chì pudete fà?
</summary>

* [Leghjite a nostra lista di l'azzione cunsigliata è sparte cun i vostri amichi.](co.action.md)

* [Leghjite a voce di l'altru utente è scrive u vostru pensamentu.](../PEOPLE.md)

* Cerca qualcosa: [Ansero](https://ansero.nnpaefp7pkadbxxkhz2agtbv2a4g5sgo2fbmv3i7czaua354334uqqad.onion/) ([clearnet](https://ansero.eu.org/)), [Ss \#Search](https://sercxi.nnpaefp7pkadbxxkhz2agtbv2a4g5sgo2fbmv3i7czaua354334uqqad.onion/?ul=co) ([clearnet](https://sercxi.eu.org/))

* Aghjurnà a lista di domini: [Elencu istruzzioni](../INSTRUCTION.md).

* [Aggiungi Cloudflare o prughjettu cunnessu à a storia.](../HISTORY.md)

* [Pruvate è scrivite novu Tool / Script.](../tool/)

* [Eccu alcuni PDF / ePUB per leghje.](../pdf/)

* [Help translate cloudflare-tor](translateData/instructions.md)


---

### Circa i cunti falsi

We cunnosce l'esistenza di conti falsi chì impegnanu i nostri canali ufficiali, sia Twitter, Facebook, Patreon, OpenCollective, Villages etc.
**Ùn mandemu mai u vostru email.
Ùn dumandemu mai u vostru nome.
Ùn mai dumandemu micca a vostra identità.
Ùn dumandemu mai u vostru situ.
Ùn mai dumandemu a vostra donazione.
Ùn mai dumandemu a vostra recensione.
Ùn vi mai dumandemu di seguità nantu à e social media.
Ùn mai dumandemu e vostre social media.**

# NON FIDATE DI FARE CONTI.



---

| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/wtfcf.jpg) | ![](../image/omsirl2.jpg) |
| ![](../image/omsirl.jpg) | ![](../image/whydoihavetosolveacaptcha.jpg) |
| ![](../image/fixthedamn.jpg) | ![](../image/imnotarobot.jpg) |

</details>

---


![](../image/twe_lb.jpg)

![](../image/twe_dz.jpg)

![](../image/twe_jb.jpg)

![](../image/twe_ial.jpg)

![](../image/twe_eptg.jpg)

![](../image/eastdakota_1273277839102656515.jpg)

![](../image/stopcf.jpg)
